健身奶粉一問

買左isopure，點解有啲叫您飲2 scoops per serving size，有啲就叫您飲1 scoop with 25g protein per serving size，我買左後者可唔可以用前者既飲法？

前者就50g protein

講到底都係要你自己計番你每日攝取左幾多蛋白質 去唔去到個TARGET

巴打想操到幾大隻？

Slim啲，想瘦返啲有返啲肌肉，唔洗太大隻

我想問做完負重，飲左whey先跑，定跑完先飲會比較好

前後飲最好

前後飲指？

咁易大隻冇東亞病夫啦

負重前後飲

負重前1scoop,後又1scoop?